上網問題

用緊電腦時 突然上唔到網 試過disable再開都唔得 究竟係咩問題

Lan線問題？

睇下modem燈有冇異常